大家唔洗幫曾志偉,今次係食住花生睇狗咬狗骨既大好機會

曾志偉係成日話示威者搞亂香港既愛國偽人
而家就係睇香港班愛國份子同中國人狗咬狗骨既大好機會
要愛國曾志偉感受下祖國下D中國精英有幾強大

佢咁愛國，等共産黨嚟打救佢啦